# MasterMind

## Objectif

- développer un mastermind en HTML - CSS - JS

## Créer un MasterMind

[Règles du jeux ici](https://fr.wikipedia.org/wiki/Mastermind)
Précision : pour le mode normal, la solution  = 4 couleurs différentes

### Le jeu

* Créer en HTML 3 div (minimum - vous pouvez faire comme vous voulez)
	- une pour l'historique des réponses
	- une pour les réponses actuelles
	- une pour le choix des couleurs (placer 6 ronds de couleurs différentes)

* En JS : faire en sorte que quand on clique sur une couleur, elle se place dans la div des réponses.

* Faire en sorte que quand les 4 couleurs sont placées dans la div réponse, elles se déplacent dans la div historique.

* Il faut que quand les couleurs arrivent dans l'historique, sur la droite, s'affiche des boules noires ou blanches qui indiquent si :
	- elles sont bien placées
	- elles sont juste mais pas au bon endroit

PS : il ne faut pas que les boules noires et blanches soient dans le mème ordre que les boules de couleur (sinon c'est trop facile)

Astuce : faire apparaître d'abord les boules noires puis les boules blanches.

* Faire une fonction qui créer une solution automatique à chaque début de partie. (utiliser le random)

### Astuce

* Utiliser le innerHTML et autres
* Utiliser une class "rond" et juste modifier le background-color (pour les déplacements dans les différentes div)


### Bonus

* Faire en sorte que quand on se trompe on puisse retirer les couleurs des réponses actuelles.